垃圾既我諗住讀u

本來asso仔安份守己,走個後門都唔錯.點知讀唔成做學渣,讀兩年最後faild要retake多年, grad都grad唔到.
點揀好
1.出黎做野
2.繼續讀埋grade埋先
3.重生讀另一科自己鐘意既科

faild grade 重生 樓主加油

我讀W

Enter Ive engine

Re dse

Dse不了.拎之前個成績報其他一樣

asso都fail....

讀另一科你會讀得好咩
不如出黎做野讀個pt degree

讀完個asso都係on99出黎做野

做嘢啦

學李家誠開百佳長實啦

都有得諗

做野一邊自學，到一定 level 先去讀 degree 啦

唔好撚樓豬喇 睇佢打個兩行字有幾多個錯字錯英文就知讀書唔岩佢喇
仲pt degree

Asso 都fail 到😂😂😂
去做警犬打下人啦